打輿論戰切忌同溫層圍爐打飛機

要打仗切忌精神勝利法，一定要利用媒體舖天蓋地做宣傳

最近人地日日開記者會，你有留意新聞的話（不論係CCTVB 抑或now/cable)，都會知道新聞時間非常短，佢比到一分鐘你已經算唔差，基本上佢電視台只會cut果個人主動講左乜野，時間許可先會播埋Q&A，所以請唔好覺得黑警記者會比人窒到口啞就覺得佢自曝其短，以電視新聞作每日追時事既普羅大眾黎講係完全不受影響

輿論戰最基本打法就係鬥厚臉皮，point要夠簡潔有力
唔係話要將死講成生乜都盲撐，要令人相信謊言，最重要係謊言係以真實做包裝，例如pointer 極近距離去燒當會燒普野，但同樣地一把菜刀都可以斬死人，又唔見封鳩晒所有廚具舖？唔拉晒所有師奶？

打輿論戰不能將論破對家既邏輯複雜化，而係要一般人一聽落去直覺地會覺得你咁講又講得通
不要說在一般距離下用鐳射筆唔會整盲人，因為咁講等於你承認對家理據正確（記住，輿論戰下部分同意等於同意對方）
試著說鐳射筆根本無殺傷力，因為民間買到把鐳射筆好安全，亦未有被立法禁止（順手講埋以政府黎講點解唔禁，因為根本唔危險，冇理據去禁），先再請專家照常演示正確既實驗
（留意，要比人問黑警點解做到果個效果時，先至點出黑警存心誤導市民，現實情況下根本無可能極近距離定點照射物品）
你要護航就要全力咁做，避重就輕，講對自己有利既說話，而唔單止係陳述正確既邏輯或者道理就算

最後再講多次，依家係打輿論戰唔係考辯論，唔係比你黎辯明真理，而係用黎拉隴民心、團結內部，切忌圍爐打飛機呀

好重要一定要推呀

Push

推呀！大家勇d

推！仲要用多d channel!!

推

講多個例子點打輿論戰呀

人地黑警話雖然total用左幾十分鐘先出現到去制止黑社會，但除返開每個人都只係用廿幾秒其實好快就反應到
明眼人一睇都知咁講完全係詭辯，而且邏輯錯到離晒罩，但無可否認地你直覺上好容易會中左trap以為佢講得通，D師奶仔同蠢人好容易就會信

你要反駁佢就要用更直觀、更生活化既例子反駁，例如話你用6分鐘炒左3碟飯出黎，唔代表每2分鐘就炒到一碟飯，而係每碟飯都用左6分鐘先炒到出黎呀

你開得民間記者會就係為左喺電視新聞佔一席位反抗黑警一言堂，你就要試得搵D容易入口既講法比記者朋友剪入新聞時段呀

人人都可以做文宣組，為身邊既人解毒，拉攏更多人支持呀

只要有心人人都係文宣組

不要說文宣組做野
試著說一齊做文宣

一齊做野反抗黑警詭辯

走出comfort zone，齊齊做文宣

一定要推

輿論戰不是辯論大會，不求明辨真理，但求攏絡民心

既然我地認為民間記者會不是大台，咁我地都要各自修行，人人都打輿論戰呀

打輿論戰都要齊上齊落呀

真係唔好打咁邊爐 會脫節

一齊幫手推比多D人見到，齊齊做文宣呀

有道理

我們都是文宣組

凝聚民心由你我做起

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

想用實際行動幫大家手，由今日開始文宣活動要遍地開花，人人都做文宣呀

落手落腳齊齊做野呀

不需要說民間記者會代表我，將文宣工作交托比人
要講一齊做文宣拉攏普羅大眾支持，鞏固民心

推爆佢呀

輿論戰不是要將真理越辯越明，而是拉攏更多人支持自己呀

唔好怪有P牌臥底帶風向，試下自己都行出黎將帶返風向呀

大家一齊推post比多D人見到

建議為做錯嘅事透過記招道歉，不要盲撑

推
我地要贏就唔可以行錯一步 因為我地係輸緊五比零

萬事三思而後行 諗下take咩action先最effective爭取到我地想要嘅野

講得好！

冇錯，最重要既係所做既野有冇效

只要可以拉攏民心，以進為退、以退為進乜都得，對自己有利就得

Be Water Be Humble Be Smart!不割蓆 不分化 勇武和理互相Cover!一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

繼續推